老實講 黑警真係無一個係無辜 求撚狗方法

我好有火 好想當面撚到隻狗頭DUPDUP
可以點樣撚法